新手想入返架 DAHON 折疊車

呢度有冇人玩開 DAHON 折車？有咩評價

無單車撚？

Dahon大牌子, 唔係經常有折

你有玩開？

好多都冇貨

係，想買都唔容易

建議預3500蚊畢直 , 太平既比唔到單車既樂趣你
真係想平平地入門先 可以買060 2手 因為最後改到得番個車架可以留低

一改就唔止3500$啦非專業

060 2手 幾百蚊 有3000蚊改 一定好踩過3000蚊既原裝車

k3 plus 如何？可惜無貨

16寸黎 同埋要買都唔好買碟剎既車
唔想改 考慮下 Oyama CR16
Dahon 原裝車性價比真係唔高

就係唔想改改車無底深潭